雨琦弟弟讀讀下FANS留言哭左...

如果佢唔係護琦手都應該係個好女仔黎...

戲子一個

佢係床上面都好就得人..

見到牙笠咁樣燈自己係人都喊

有冇懶人包

雨琦弟弟讀讀下FANS留言哭左...

咩留言

黨的錯 洗咗雨琦弟弟腦搞到佢咁愛國

我會令到佢變香港人